《成報》直批韓賣台

高雄市長韓國瑜這兩天訪問香港、澳門引起媒體騷動，「韓粉」、記者緊緊相隨，韓國瑜一舉一動也受到媒體監督，對於韓國瑜日前密會香港中聯辦主任王志民，香港《成報》今以頭版要聞刊登，並引述台灣各界對韓的批判形容詞，直接用標題指稱韓「私通大陸」「默認一國兩制」「高雄市長韓國瑜賣掉台灣」。

咁堅，成報

以前成報成日屌689、張德江同張曉明。

究竟是親定反中

lm

之前特首選戰扮哂野屌老江班人，完左就俾人當m巾掟走

個老細做傳銷俾人踢爆就諗住用傳媒威脅共產黨

狗咬狗